{
  " activation": " 激活",
  ", or follow the steps below.": "，或按照以下步骤操作。",
  "(e.g. average salary of mid-level Software Engineer)": "（例如，中级软件工程师的平均工资）",
  "{{count}} more_one": "{{count}} 更多",
  "{{count}} more_other": "{{count}} 更多",
  "{{count}} of the selected inventories cannot be deleted due to insufficient permission._one": "由于权限不足，所选清单中的 {{count}} 个无法删除。",
  "{{count}} of the selected inventories cannot be deleted due to insufficient permission._other": "由于权限不足，所选清单中的 {{count}} 个无法删除。",
  "{{count}} of the selected jobs cannot be canceled because they are not running._one": "因为它们没有运行，所选作业中的 {{count}} 个无法取消。",
  "{{count}} of the selected jobs cannot be canceled because they are not running._other": "因为它们没有运行，所选作业中的 {{count}} 个无法取消。",
  "{{count}} of the selected jobs cannot be cancelled due to insufficient permissions._one": "由于权限不足，所选作业中的 {{count}} 个无法被取消。",
  "{{count}} of the selected jobs cannot be cancelled due to insufficient permissions._other": "由于权限不足，所选作业中的 {{count}} 个无法被取消。",
  "{{count}} of the selected jobs cannot be deleted because they are running._one": "因为它们正在运行，所选作业中的 {{count}} 个无法被删除。",
  "{{count}} of the selected jobs cannot be deleted because they are running._other": "因为它们正在运行，所选作业中的 {{count}} 个无法被删除。",
  "{{count}} of the selected jobs cannot be deleted due to insufficient permissions._one": "由于权限不足，所选作业中的 {{count}} 个无法被删除。",
  "{{count}} of the selected jobs cannot be deleted due to insufficient permissions._other": "由于权限不足，所选作业中的 {{count}} 个无法被删除。",
  "{{count}} of the selected project sync jobs cannot be canceled because they are not running._one": "因为它们没有运行，所选项目同步作业中的 {{count}} 个无法被取消。",
  "{{count}} of the selected project sync jobs cannot be canceled because they are not running._other": "因为它们没有运行，所选项目同步作业中的 {{count}} 个无法被取消。",
  "{{count}} of the selected project sync jobs cannot be cancelled due to insufficient permissions._one": "由于权限不足，所选项目同步作业中的 {{count}} 个无法被取消。",
  "{{count}} of the selected project sync jobs cannot be cancelled due to insufficient permissions._other": "由于权限不足，所选项目同步作业中的 {{count}} 个无法被取消。",
  "{{count}} of the selected teams cannot be deleted due to insufficient permissions._one": "由于权限不足，所选团队中的 {{count}} 个无法被删除。",
  "{{count}} of the selected teams cannot be deleted due to insufficient permissions._other": "由于权限不足，所选团队中的 {{count}} 个无法被删除。",
  "{{count}} of the selected users cannot be deleted due to insufficient permissions._one": "由于权限不足，所选用户中的 {{count}} 个无法被删除。",
  "{{count}} of the selected users cannot be deleted due to insufficient permissions._other": "由于权限不足，所选用户中的 {{count}} 个无法被删除。",
  "{dateStr} by <3>{username}</3>": "{dateStr} 被 &lt;3>{username}&lt;/3>",
  "* This field will be retrieved from an external secret management system using the specified credential.": "* 此字段将使用指定的凭证从外部 secret 管理系统检索。",
  "<0><0></0> You are currently viewing a tech preview of the new {product} user interface. To return to the original interface, click <4>here</4>.</0>": "&lt;0>&lt;0>&lt;/0> 您当前正在查看新 {product} 用户界面的技术预览。要返回到原始接口，点&lt;4>这里&lt;/4>。&lt;/0>",
  "<0><0>refs/*:refs/remotes/origin/*</0></0><1><0>refs/pull/62/head:refs/remotes/origin/pull/62/head</0></1>": "&lt;0>&lt;0>refs/*:refs/remotes/origin/*&lt;/0>&lt;/0>&lt;1>&lt;0>refs/pull/62/head:refs/remotes/origin/pull/62/head&lt;/0>&lt;/1>",
  "<0>This job is currently running. Live event streaming has not been added yet to the tech preview.</0>": "&lt;0>这个作业当前正在运行。实时事件流还没有添加到技术预览。&lt;/0>",
  "0 (Normal)": "0（普通）",
  "1 (Verbose)": "1（详细）",
  "2 (More Verbose)": "2（更多详细内容）",
  "3 (Debug)": "3（调试）",
  "4 (Connection Debug)": "4（连接调试）",
  "5 (WinRM Debug)": "5（WinRM 调试）",
  "A job is an instance of {{product}} launching an Ansible playbook against an inventory of hosts.": "作业是一个 {{product}} 实例，它针对主机清单启动一个 Ansible playbook。",
  "A job template is a definition and set of parameters for running an Ansible job.": "作业是用于运行 Ansible 作业的定义和一组参数。",
  "A job template is a definition and set of parameters for running an Ansible job. Job templates are useful to execute the same job many times. Job templates also encourage the reuse of Ansible playbook content and collaboration between teams.": "作业是用于运行 Ansible 作业的定义和一组参数。作业模板可用于多次执行同一作业。作业模板还鼓励重复使用 Ansible playbook 内容，以及团队间的协作。",
  "A Project is a logical collection of Ansible playbooks, represented in {{product}}.": "项目是 {{product}} 中的 Ansible playbook 的逻辑集合。",
  "A Project is a logical collection of Ansible playbooks, represented in {{product}}. You can manage playbooks and playbook directories by either placing them manually under the Project Base Path on your {{product}} server, or by placing your playbooks into a source code management (SCM) system supported by {{product}}, including Git, Subversion, Mercurial, and Red Hat Insights.": "项目是 {{product}} 中的 Ansible playbook 的逻辑集合。您可以将 playbook 和 playbook 目录手动放置到 {{product}} 服务器的 Project Base 路径下，或者将 playbook 放置到 {{product}} 支持的源代码管理 (SCM) 系统，包括 Git、Subversion、Mercurial 和 Red Hat Insights。",
  "A refspec to fetch (passed to the Ansible git\n            module). This parameter allows access to references via\n            the branch field not otherwise available.": "要获取的 refspec （传递至 Ansible git 模块）。此参数允许通过分支字段访问原本不可用的引用。",
  "A role is a set of permissions that can be assigned to users based on their role within an organization.": "角色是一组权限，可以根据用户在机构中的角色分配给用户。",
  "A system managed by {{product}}, which may include a physical, virtual, cloud-based server, or other device.": "由 {{product}} 管理的系统，可能包含物理、虚拟、基于云的服务器或其他设备。",
  "A system managed by {{product}}, which may include a physical, virtual, cloud-based server, or other device. Typically an operating system instance. Hosts are contained in Inventory. Sometimes referred to as a “node”.": "由 {{product}} 管理的系统，可能包含物理、虚拟、基于云的服务器或其他设备。通常是一个操作系统实例。主机包含在清单中。有时被称为\"节点（node）\"。",
  "A Team is a subdivision of an organization with associated users, projects, credentials, and permissions.": "团队是机构的一个子部门，它包括了关联的用户、项目、凭证和权限。",
  "A URL to a remote archive, such as Github or a build artifact stored in Artifactory and unpacks it into the project path for use.": "到一个远程归档（如 Github 或在 Artifactory 中保存的构建工件）的 URL，将其解包到要使用的项目路径中。",
  "A user is someone who has access to {{product}} with associated permissions and credentials.": "用户是具有相关权限和凭证的、可以访问 {{product}} 的人员。",
  "A user is someone who has access to EDA with associated permissions and credentials.": "用户是具有相关权限和凭证的、可以访问 EDA 的人员。",
  "A way to determine which event would restart an activation. (Events: on always, never, or on failure)": "确定哪个事件将重启激活的方法。(事件：on always, never, 或 on failure)",
  "About": "关于",
  "Access": "访问",
  "Action": "操作",
  "Actions": "操作",
  "Activation status": "激活状态",
  "Ad Hoc": "临时（Ad Hoc）",
  "Add a callback URL": "添加回调 URL",
  "Add a description for this job template": "为此作业模板添加描述",
  "Add a host config key": "添加主机配置键",
  "Add a job slicing value": "添加作业分片值",
  "Add a limit to reduce number of hosts.": "添加限制来减少主机数量。",
  "Add a name for this job template": "为此作业模板添加名称",
  "Add a project, then select a playbook": "添加一个项目，然后选择 playbook",
  "Add a source control branch": "添加源控制分支",
  "Add a timeout value": "添加超时值",
  "Add access": "添加访问",
  "Add automation server": "添加自动化服务器",
  "Add credentials": "添加凭证",
  "Add execution environment": "添加执行环境",
  "Add instance groups": "添加实例组",
  "Add namespace": "添加命名空间",
  "Add number of forks": "添加 fork 数量",
  "Add project": "添加项目",
  "Add remote registry": "添加远程 registry",
  "Add role to team": "为团队添加角色",
  "Add role to user": "为用户添加角色",
  "Add Roles to Team": "为团队添加角色",
  "Add Roles to User": "为用户添加角色",
  "Add selected users to organizations": "将所选用户添加到机构",
  "Add selected users to teams": "将所选用户添加到团队",
  "Add team": "添加团队",
  "Add user to organization": "将用户添加到机构",
  "Add user to organizations": "将用户添加到机构",
  "Add user to teams": "将用户添加到团队",
  "Add user(s)": "添加用户",
  "Add users": "添加用户",
  "Add users to organization": "将用户添加到机构",
  "Add users to organizations_one": "将用户添加到机构",
  "Add users to organizations_other": "将用户添加到机构",
  "Add users to selected organizations": "将用户添加到所选机构",
  "Add users to selected teams": "将用户添加到所选团队",
  "Add users to teams_one": "将用户添加到团队",
  "Add users to teams_other": "将用户添加到团队",
  "Adding a user to an organization adds them as a member only. Permissions can be granted using teams and user roles.": "将用户添加到一个机构，仅将他们作为成员添加。可以使用团队和用户角色授予权限。",
  "Adding roles": "添加角色",
  "Adding user to organizations..._one": "将用户添加到机构...",
  "Adding user to organizations..._other": "将用户添加到机构...",
  "Adding user to teams_one": "将用户添加到团队",
  "Adding user to teams_other": "将用户添加到团队",
  "Adding user to teams..._one": "将用户添加到团队...",
  "Adding user to teams..._other": "将用户添加到团队...",
  "Adding users_one": "添加用户",
  "Adding users_other": "添加用户",
  "Adding users to organizations_one": "将用户添加到机构",
  "Adding users to organizations_other": "将用户添加到机构",
  "Adding users..._one": "添加用户...",
  "Adding users..._other": "添加用户...",
  "Admin": "管理员",
  "Administration": "管理",
  "All": "所有",
  "All currently managed hosts, with information about when they were first automated, when they were most recently automated, how many times they were automated, and how many times each host has been deleted.": "所有当前受管主机，其中包含关于首次自动的时间、最新被自动的时间、已进行自动的次数以及每个主机已被删除的次数的信息。",
  "All currently managed hosts, with information about when they were first automated, when they were most recently automated, how many times they were automated, and how many times each host has been deleted. Host metrics can be used to accurately count node usage and ensure subscription compliance. For example, if a host is no longer in use or otherwise should not be counted towards the subscription total, it can be soft-deleted.": "所有当前受管主机，其中包含关于首次自动的时间、最新被自动的时间、已进行自动的次数以及每个主机已被删除的次数的信息。主机指标可用于准确计算节点使用量并确保订阅合规性。例如，如果主机不再使用，或者不应计算到订阅总数，则可以软删除它。",
  "All job types": "作业作业类型",
  "Allow branch override": "允许分支覆写",
  "Allow changing the Source Control branch or revision in a job\n                    template that uses this project.": "允许在使用此项目的作业模板中更改 Source Control 分支或修订版本。",
  "Always": "始终",
  "Amazing Collection": "Amazing 机会",
  "An API token can be used to authenticate the ansible-galaxy client.": "用于验证 ansible-galaxy 客户端的 API 令牌。",
  "An error occured": "发生错误",
  "An instance group defines grouped instances or grouped containers": "实例组定义分组的实例或分组的容器",
  "An instance group provides the ability to group instances in a clustered environment.": "实例组提供了在集群环境中对实例进行分组的功能。",
  "An inventory defines the hosts and groups of hosts upon which commands, modules, and tasks in a playbook operate.": "清单定义了主机或主机组，playbook 的命令、模块和任务需要在其中进行操作。",
  "An Organization is a logical collection of Users, Teams, Projects, and Inventories, and is the highest level in the {{product}} object hierarchy.": "机构是 Users（用户）、Teams（团队）、Projects（项目） 和 Inventories（清单）的逻辑集合，是 {{product}} 对象层次结构的最高级别。",
  "An unknown error occured.": "发生未知错误。",
  "Analytics": "分析",
  "Ansible": "Ansible",
  "Ansible Galaxy/Automation Hub API Token": "Ansible Galaxy/Automation Hub API 令牌",
  "Ansible node instances dedicated for a particular purpose indicated by node type.": "专用于由节点类型指示的特定目的的 Ansible 节点实例。",
  "Ansible works against multiple managed nodes or “hosts” in your infrastructure at the same time, using a list or group of lists known as inventory. Once your inventory is defined, you use patterns to select the hosts or groups you want Ansible to run against.": "Ansible 使用一个列表或一组列表（称为清单），在您的基础架构中针对多个受管节点或\"主机\"进行操作。定义清单后，您可以使用模式来选择您希望 Ansible 针对其进行操作的主机或组。",
  "API Token": "API 令牌",
  "Approvals": "批准",
  "Approve": "批准",
  "Approve collections": "批准集合",
  "Approved": "批准",
  "Auditor": "审计员 (Auditor)",
  "Authentication type": "认证类型",
  "Auto": "自动",
  "Automated process cost": "自动化过程成本",
  "Automatically enable this rulebook activation to run.": "自动启用此规则手册激活运行。",
  "Automation": "自动化",
  "Automation Analytics is currently not enabled to send data.": "目前没有启用自动化分析来发送数据。",
  "Automation Content": "自动化内容",
  "Automation formula": "自动化公式",
  "Automation savings": "自动化节省",
  "Automation server": "自动化服务器",
  "Automation servers": "自动化服务器",
  "automation time = successful elapsed total / 3600 automation cost = automation time * configurable automated process cost": "自动化时间 = 成功经过的总时间/ 3600， 自动化成本 = 自动化时间*可配置的自动化过程成本",
  "Automation type": "Automation Hub",
  "AWX": "AWX",
  "AWX Ansible server": "AWX Ansible 服务器",
  "Back to Credentials": "返回到凭证",
  "Back to Jobs": "返回到作业",
  "Back to Templates": "返回到模板",
  "Back to Users": "返回到用户",
  "basePathHelpBlock": "basePathHelpBlock",
  "Being a team member grants the user all the permissions of the team.": "作为团队成员，授予用户团队的所有权限。",
  "Branch to use in job run. Project default used if blank. Only allowed if project allow_override field is set to true.": "要在任务运行中使用的分支。如果为空，则使用项目默认值。仅在项目 allow_override 字段设置为 true 时才允许。",
  "brand logo": "品牌徽标",
  "Brand Logo": "品牌徽标",
  "Browse all certified collections": "浏览所有认证的集合",
  "Cache Timeout": "缓存超时",
  "Can approve or deny a workflow approval node": "可以批准或拒绝工作流批准节点",
  "can edit, change, and update any inventory or automation definition": "可以编辑、更改和更新任何清单或自动化定义",
  "Can manage all aspects of the credential": "可以管理凭证的所有方面",
  "Can manage all aspects of the inventory": "可以管理清单的所有方面",
  "Can manage all aspects of the job template": "可以管理作业模板的所有方面",
  "Can manage all aspects of the organization": "可以管理机构的所有方面",
  "Can manage all aspects of the project": "可以管理项目的所有方面",
  "Can manage all aspects of the workflow job template": "可以管理工作流作业模板的所有方面",
  "Can manage all credentials of the organization": "可以管理机构的所有凭证",
  "Can manage all execution environments of the organization": "可以管理机构的所有执行环境",
  "Can manage all inventories of the organization": "可以管理机构的所有清单",
  "Can manage all job templates of the organization": "可以管理机构的所有作业模板",
  "Can manage all notifications of the organization": "可以管理机构的所有通知",
  "Can manage all projects of the organization": "可以管理机构的所有项目",
  "Can manage all workflows of the organization": "可以管理机构的所有工作流",
  "can see all aspects of the systems automation, but has no permission to run or change automation": "可以查看系统自动化的所有方面，但没有权限运行或更改自动化",
  "Can use the credential in a job template": "在作业模板中可以使用的集合",
  "Can use the inventory in a job template": "在作业模板中可以使用的清单",
  "Can use the project in a job template": "在作业模板中可以使用的项目",
  "Can view all aspects of the organization": "可以查看机构的所有方面",
  "Cancel": "取消",
  "Cancel job": "取消作业",
  "Cancel jobs_one": "取消作业",
  "Cancel jobs_other": "取消作业",
  "Cancel project sync": "取消项目同步",
  "Cancel project sync_one": "取消项目同步",
  "Cancel project sync_other": "取消项目同步",
  "Cancel selected jobs": "取消所选作业",
  "Cancel selected projects": "取消所选项目",
  "Canceled": "取消",
  "Cannot sync project": "无法同步项目",
  "Capacity": "容量",
  "Certified": "已认证",
  "Check": "检查",
  "check out our instruct guides": "查看我们的指导指南",
  "Choices": "选择",
  "Click to view latest project sync job": "点击以查看最新的项目同步任务",
  "Close": "关闭",
  "Cloud": "云",
  "Collection": "集合",
  "Collection Approval": "集合批准",
  "Collection Approvals": "集合批准",
  "Collection file": "集合名称",
  "Collection repository": "集合存储库",
  "Collections": "集合",
  "Collections are a distribution format for Ansible content that can include playbooks, roles, modules, and plugins.": "集合是 Ansible 内容的分发格式，可包括 playbook、角色、模块和插件。",
  "Command": "命令",
  "Comments": "注释",
  "Community": "社区",
  "Completed": "完成",
  "Concurrent jobs": "并发作业",
  "Conditions": "条件",
  "Configure repository": "配置软件仓库",
  "Confirm": "确认",
  "Confirm delete": "确认删除",
  "Confirm password": "确认密码",
  "Connect intelligence, analytics and service requests to enable more responsive and resilient automation.": "连接智能、分析和服务请求，以启用更多响应和弹性的自动化。",
  "Constructed inventory": "构建的清单",
  "Container group": "容器组",
  "Container registry": "容器 Registry",
  "Container registry token": "容器 Registry 类型",
  "contains": "包括",
  "Content signature validation credential": "内容签名验证凭证",
  "Contents": "内容",
  "Control": "控制",
  "Control node": "控制节点",
  "control nodes run project and inventory updates and system jobs, but not regular jobs. Execution capabilities are disabled on these nodes.": "控制节点运行项目和清单更新和系统作业，但不运行常规作业。这些节点上禁用了执行功能。",
  "Control the level of output ansible will produce as the playbook executes.": "控制 ansible 在 playbook 执行时生成的输出级别。",
  "Controller tokens": "控制器令牌",
  "Controller Tokens": "控制器令牌",
  "Copied to clipboard": "已复制到剪贴板",
  "Copy inventory": "复制清单",
  "Copy project": "复制项目",
  "Copy this token now. This is the only time you will ever see it.": "现在复制此令牌。此时是您可能看到它的唯一时间。",
  "Copy to clipboard": "复制到剪贴板",
  "Copyright {{fullYear}} Red Hat, Inc.": "Copyright {{fullYear}} Red Hat, Inc.",
  "Costs from failed hosts": "失败的主机的成本",
  "Create a decision environment by clicking the button below.": "点下面的按钮，创建一个决策环境。",
  "Create a decision environment.": "创建一个决策环境。",
  "Create a job by clicking the button below.": "点下面的按钮来创建作业。",
  "Create a project by clicking the button below.": "点下面的按钮来创建项目。",
  "Create a project.": "创建一个项目。",
  "Create a rulebook activation by clicking the button below.": "点下面的按钮，创建 rulebook 激活。",
  "Create a rulebook activation.": "创建 rulebook 激活。",
  "Create constructed inventory": "创建构建的清单",
  "Create container group": "创建容器组",
  "Create controller token": "创建控制器令牌",
  "Create Controller Token": "创建控制器令牌",
  "Create credential": "创建凭证",
  "Create Credential": "创建凭证",
  "Create decision environment": "创建决策环境",
  "Create Decision Environment": "创建决策环境",
  "Create execution environment": "创建执行环境",
  "Create group": "创建组",
  "Create Group": "创建组",
  "Create host": "创建主机",
  "Create instance": "创建实例",
  "Create instance group": "创建实例组",
  "Create inventory": "创建清单",
  "Create Inventory": "创建清单",
  "Create job": "创建作业",
  "Create job template": "创建作业模板",
  "Create Job Template": "创建作业模板",
  "Create organization": "创建机构",
  "Create Organization": "删除机构",
  "Create project": "创建项目",
  "Create Project": "创建项目",
  "Create role": "创建角色",
  "Create Role": "创建角色",
  "Create rule": "创建规则",
  "Create Rule": "创建规则",
  "Create rulebook activation": "创建 rulebook 激活",
  "Create Rulebook Activation": "创建 Rulebook 激活",
  "Create smart inventory": "创建智能清单",
  "Create team": "创建团队",
  "Create Team": "创建团队",
  "Create template": "创建模板",
  "Create user": "创建用户",
  "Create User": "创建用户",
  "Create workflow job template": "删除工作流作业模板",
  "Created": "创建",
  "Created by": "创建于",
  "Credential": "凭证",
  "Credential admin": "凭证管理员",
  "Credential not found.": "未找到凭证。",
  "Credential type": "凭证类型",
  "Credentials": "凭证",
  "Credentials are used for authentication when launching Jobs against machines, synchronizing with inventory sources, and importing project content from a version control system.": "在针对机器启动作业、与清单源同步以及从版本控制系统中导入项目内容时用于进行验证的凭证。",
  "Credentials are utilized by {{product}} for authentication when launching Jobs against machines, synchronizing with inventory sources, and importing project content from a version control system.": "在针对机器启动作业、与清单源同步以及从版本控制系统中导入项目内容时，{{product}} 会使用凭证进行验证。",
  "Credentials are utilized by {{product}} for authentication when launching Jobs against machines, synchronizing with inventory sources, and importing project content from a version control system. You can grant users and teams the ability to use these credentials, without actually exposing the credential to the user. If you have a user move to a different team or leave the organization, you don’t have to re-key all of your systems just because that credential was available in {{product}}.": "在针对机器启动作业、与清单源同步以及从版本控制系统中导入项目内容时，{{product}} 会使用凭证进行验证。您可以向用户和团队授予使用这些凭证的权限，而无需实际向用户公开凭证。如果您的用户移至不同的团队或已离职，并不需要为您的系统重新设置密码，因为凭证在 {{product}} 中可用。",
  "Current page savings": "当前页保存",
  "Custom virtual environment {virtualEnvironment} must be replaced by an execution environment. For more information about migrating to execution environments see <4>the documentation.</4>": "自定义虚拟环境 {virtualEnvironment} 必须被一个执行环境替换。有关迁移到执行环境的更多信息，请参阅 &lt;4>文档.&lt;/4>",
  "Dashboard": "仪表盘",
  "Debug": "调试",
  "Decision environment": "决策环境",
  "Decision Environment": "决策环境",
  "Decision environments": "决策环境",
  "Decision Environments": "决策环境",
  "Decision environments contain an ansible-rulebook image that dictates where the rulebooks will run.": "决策环境包含一个 rulebook 镜像，它决定 rulebooks 将运行的位置。",
  "Decision environments contain a rulebook image that dictates where the rulebooks will run.": "决策环境包含一个 rulebook 镜像，它决定 rulebooks 将运行的位置。",
  "Default environment": "默认环境",
  "Default execution environment": "默认执行环境",
  "Define, operate, scale, and delegate automation across your enterprise.": "在整个企业中定义、操作、扩展和委派自动化。",
  "Delete": "删除",
  "Delete collections_one": "删除集合",
  "Delete collections_other": "删除集合",
  "Delete controller token": "删除控制器令牌",
  "Delete controller tokens_one": "删除控制器令牌",
  "Delete controller tokens_other": "删除控制器令牌",
  "Delete credential": "删除凭证",
  "Delete credential_one": "删除凭证",
  "Delete credential_other": "删除凭证",
  "Delete credentials_one": "删除凭证",
  "Delete credentials_other": "删除凭证",
  "Delete decision environment": "删除决策环境",
  "Delete decision environments_one": "删除决策环境",
  "Delete decision environments_other": "删除决策环境",
  "Delete decision-environment": "删除决策环境",
  "Delete entire collection": "删除整个集合",
  "Delete execution environment": "删除执行环境",
  "Delete executionEnvironment_one": "删除执行环境",
  "Delete executionEnvironment_other": "删除执行环境",
  "Delete group": "删除组",
  "Delete groups_one": "删除组",
  "Delete groups_other": "删除组",
  "Delete host": "删除主机",
  "Delete hostname": "删除主机名",
  "Delete hostnames_one": "删除主机名",
  "Delete hostnames_other": "删除主机名",
  "Delete hosts_one": "删除主机",
  "Delete hosts_other": "删除主机",
  "Delete instance group": "删除实例组",
  "Delete instance group_one": "删除实例组",
  "Delete instance group_other": "删除实例组",
  "Delete inventories_one": "删除清单",
  "Delete inventories_other": "删除清单",
  "Delete inventory": "删除清单",
  "Delete job": "删除作业",
  "Delete jobs_one": "删除作业",
  "Delete jobs_other": "删除作业",
  "Delete organization": "删除机构",
  "Delete organization_one": "删除机构",
  "Delete organization_other": "删除机构",
  "Delete project": "删除项目",
  "Delete projects_one": "删除项目",
  "Delete projects_other": "删除项目",
  "Delete rulebook activation": "删除规则手册激活",
  "Delete rulebook activations_one": "删除规则手册激活",
  "Delete rulebook activations_other": "删除规则手册激活",
  "Delete selected activations": "删除所选激活",
  "Delete selected collections": "删除所选集合",
  "Delete selected controller tokens": "删除所选控制器令牌",
  "Delete selected credentials": "删除所选凭证",
  "Delete selected decision environments": "删除所选决策环境",
  "Delete selected execution environments": "删除所选执行环境",
  "Delete selected groups": "删除选择的组",
  "Delete selected hostnames": "删除所选主机名",
  "Delete selected hosts": "删除所选主机",
  "Delete selected instance groups": "删除所选实例组",
  "Delete selected inventories": "删除所选清单",
  "Delete selected jobs": "删除所选作业",
  "Delete selected organizations": "删除所选机构",
  "Delete selected projects": "删除所选项目",
  "Delete selected teams": "删除所选团队",
  "Delete selected users": "删除所选用户",
  "Delete servers_one": "删除服务器",
  "Delete servers_other": "删除服务器",
  "Delete team": "删除团队",
  "Delete teams_one": "删除团队",
  "Delete teams_other": "删除团队",
  "Delete template": "删除模板",
  "Delete template_one": "删除模板",
  "Delete template_other": "删除模板",
  "Delete the local repository in its entirety prior to\n                  performing an update. Depending on the size of the\n                  repository this may significantly increase the amount\n                  of time required to complete an update.": "在进行更新前，请删除整个本地存储库。根据存储库的大小，这可能会显著增加完成更新所需的时间。",
  "Delete the project before syncing": "在同步前删除项目",
  "Delete user": "删除用户",
  "Delete users_one": "删除用户",
  "Delete users_other": "删除用户",
  "Delete workflow template": "删除工作流模板",
  "Deleted": "已删除",
  "Deny collections": "拒绝集合",
  "Dependencies": "依赖项",
  "Deprecate selected collections": "弃用所选集合",
  "Description": "描述",
  "Details": "详情",
  "Disable rulebook activations_one": "禁用规则手册激活",
  "Disable rulebook activations_other": "禁用规则手册激活",
  "Disable selected activations": "禁用所选激活",
  "Disabled": "禁用",
  "Discard local changes before syncing": "在同步前丢弃本地更改",
  "Discover, publish, and manage your Ansible collections.": "发现、发布和管理您的 Ansible 集合。",
  "Divide the work done by this job template into the specified number of job slices, each running the same tasks against a portion of the inventory.": "将此任务模板完成的工作分成指定任务分片数，每一分片都针对清单的一部分运行相同的任务。",
  "Documentation": "文档",
  "Documentation.": "文档。",
  "Download key": "下载密钥",
  "Duration": "期间",
  "Each time a job runs using this project, update the\n                  revision of the project prior to starting the job.": "每次使用此项目运行任务时，请在启动该任务前更新项目的修订。",
  "EDA server": "EDA 服务器",
  "EDA Server": "EDA 服务器",
  "Edit": "编辑",
  "Edit automation server": "编辑自动化服务器",
  "Edit credential": "编辑凭证",
  "Edit Credential": "编辑凭证",
  "Edit decision environment": "编辑决策环境",
  "Edit Decision Environment": "编辑决策环境",
  "Edit execution environment": "编辑执行环境",
  "Edit group": "编辑组",
  "Edit Group": "编辑组",
  "Edit host": "编辑主机",
  "Edit instance": "编辑实例",
  "Edit Instance": "编辑实例",
  "Edit instance group": "编辑实例组",
  "Edit inventory": "编辑清单",
  "Edit Inventory": "编辑清单",
  "Edit Job Template": "编辑作业模板",
  "Edit organization": "编辑机构",
  "Edit Organization": "编辑机构",
  "Edit project": "编辑项目",
  "Edit Project": "编辑项目",
  "Edit repository": "编辑仓库",
  "Edit Role": "编辑角色",
  "Edit Rule": "编辑规则",
  "Edit team": "编辑团队",
  "Edit Team": "编辑团队",
  "Edit template": "编辑模板",
  "Edit user": "编辑用户",
  "Edit User": "编辑用户",
  "Edit workflow template": "添加工作流模板",
  "Elapsed": "已经过",
  "Email": "电子邮件",
  "Enable content signing to verify that the content has remained secure when a project is synced. If the content has been tampered with, the job will not run.": "启用内容签名以验证内容在项目同步时仍然保持安全。如果内容已被篡改，则该作业将不会运行。",
  "Enable fact storage": "启用事实存储",
  "Enable rulebook activations_one": "启用规则手册激活",
  "Enable rulebook activations_other": "启用规则手册激活",
  "Enable rulebookActivations_one": "启用规则手册激活",
  "Enable rulebookActivations_other": "启用规则手册激活",
  "Enable selected activations": "启用所选激活",
  "Enable webhook": "启用 webhook",
  "Enabled": "启用",
  "Enabled options": "启用的选项",
  "Encrypted": "已加密",
  "End date": "结束日期",
  "Enter a friendly name for the automation server": "为自动化服务器输入一个友好名称",
  "Enter collection": "添加集合",
  "Enter controller token": "输入控制器令牌",
  "Enter credential token": "输入凭证令牌",
  "Enter description": "输入描述",
  "Enter description ": "输入描述 ",
  "Enter email": "输入电子邮件",
  "Enter first name": "输入名",
  "Enter image name": "输入镜像名称",
  "Enter inventory": "输入清单",
  "Enter job template": "输入作业模板",
  "Enter keywords": "输入关键字",
  "Enter last name": "输入姓",
  "Enter name": "输入名称",
  "Enter namespace": "输入命名空间",
  "Enter organization": "输入机构",
  "Enter password": "输入密码",
  "Enter SCM URL": "输入 SCM URL",
  "Enter tags": "输入标签",
  "Enter the time it takes to run the following templates manually.": "输入手动运行以下模板所需的时间。",
  "Enter the url of the automation server": "输入自动化服务器的 url",
  "Enter username": "输入用户名",
  "Enter workflow job template": "新工作流作业模板",
  "equals": "等于",
  "Error": "错误",
  "ERROR": "错误",
  "Error loading actions": "加载行动时出错",
  "Error loading activations": "加载激活时出错",
  "Error loading approvals": "加载批准时出错",
  "Error loading automation servers": "加载自动化服务器时出错",
  "Error loading collections": "加载集合时出错",
  "Error loading controller tokens": "加载控制器令牌时出错",
  "Error loading credentials": "加载凭证时出错",
  "Error loading decision environments": "加载决策环境时出错",
  "Error loading events": "加载事件时出错",
  "Error loading execution environments": "加载执行环境时出错",
  "Error loading groups": "加载组时出错",
  "Error loading history": "加载历史时出错",
  "Error loading host metrics": "加载主机指标时出错",
  "Error loading hosts": "加载主机时出错",
  "Error loading instance groups": "加载实例组时出错",
  "Error loading instances": "加载实例时出错",
  "Error loading inventories": "加载清单时出错",
  "Error loading jobs": "加载作业时出错",
  "Error loading namespaces": "加载命名空间时出错",
  "Error loading organizations": "加载机构时出错",
  "Error loading project rulebooks": "加载项目规则手册时出错",
  "Error loading projects": "加载项目时出错",
  "Error loading remote registries": "加载远程 registry 时出错",
  "Error loading repositories": "加载仓库时出错",
  "Error loading roles": "加载角色时出错",
  "Error loading rule audit data": "加载规则审计数据时出错",
  "Error loading rule audit records": "加载规则审计记录时出错",
  "Error loading rulebook activations": "加载规则手册激活时出错",
  "Error loading rulebooks": "加载规则手册时出错",
  "Error loading rules": "加载规则时出错",
  "Error loading rulesets": "加载规则集时出错",
  "Error loading signature keys": "加载签名密钥时出错",
  "Error loading tasks": "加载任务时出错",
  "Error loading teams": "加载团队时出错",
  "Error loading templates": "加载模板时出错",
  "Error loading users": "加载用户时出错",
  "Error validating organization: {{errMessage}}. Please reload the page.": "验证机构时出错：{{errMessage}}。请重新加载该页面。",
  "Error validating organization. Please reload the page.": "验证机构时出错。请重新加载该页面。",
  "Event details": "事件详情",
  "Event log": "事件日志",
  "Event-Driven Ansible is a highly scalable, flexible automation capability that works with event sources such as other software vendors’  monitoring tools. In an automatic remediation use case, these vendor tools watch your IT solutions and identify “events,” such as an outage.": "事件驱动的 Ansible 是一个高度可扩展的、灵活的自动化功能，可用于其他软件厂商的监控工具。在自动补救用例中，这些供应商工具会监视您的 IT 解决方案并确定\"事件\"，如一个停机事件。",
  "Events": "事件",
  "Examples": "示例",
  "Examples include:": "示例包括：：",
  "Execute": "执行",
  "Execution": "执行",
  "Execution environment": "执行环境",
  "Execution Environment": "执行环境",
  "Execution environment admin": "执行环境 Admin",
  "Execution environment is missing or deleted.": "执行环境缺失或删除。",
  "Execution environment missing": "缺少执行环境",
  "Execution environment not found.": "未找到执行环境。",
  "Execution environments": "执行环境",
  "Execution Environments": "执行环境",
  "Execution node": "执行节点",
  "Execution nodes run jobs under ansible-runner with podman isolation. This node type is similar to isolated nodes. This is the default node type for execution plane nodes.": "执行节点使用 podman 隔离在 ansible-runner 下运行作业。此节点类型与隔离的节点类似。这是 execution plane 节点的默认节点类型。",
  "Expand or collapse extra variables": "展开或折叠额外变量",
  "Explanation": "解释",
  "Extra Variables": "额外变量",
  "Fact storage": "事实存储",
  "Failed": "失败",
  "failed cost per template = (failed elapsed total / 3600) * configurable automated process cost": "每个模板的失败成本 = （失败经过的总时间/ 3600）* 可配置自动化进程成本",
  "Failed hosts cost per template": "每个模板的失败主机成本",
  "Failed hosts cost per template is the total amount of time spent on failed automated job runs multiplied by the configured automated process cost.": "每个模板的失败主机成本是，失败的自动化作业所花费的总时间乘以可配置的自动化流程成本。",
  "Failed to copy inventory": "复制清单失败",
  "Failed to copy project": "复制项目失败",
  "Failed to copy to clipboard": "复制到剪贴板失败",
  "Failed to relaunch job": "重新启动作业失败",
  "Failed to remove role": "删除作业失败",
  "Failed to sync project": "同步项目失败",
  "Featured collections": "功能的集合",
  "Filter by": "根据其过滤",
  "Find content": "查找内容",
  "Fingerprint": "指纹",
  "Finished": "完成",
  "Fire count": "触发计数",
  "Fired date": "触发日期",
  "First automated": "第一个自动的",
  "First name": "名",
  "For instance, permissions may be granted to a whole Team rather than each user on the Team.": "例如，可以将权限授予整个团队，而不是为团队中的每个用户分配权限。",
  "For more information, refer to the": "有关详情请参阅",
  "forks": "forks",
  "Forks": "Forks",
  "Gain insights into your deployments through visual dashboards and organization statistics, calculate your return on investment, explore automation processes details.": "通过视觉仪表板和机构统计信息深入了解部署，计算您的创新，探索自动化流程详情。",
  "Galaxy Ansible server": "Galaxy Ansible 服务器",
  "Galaxy credentials": "Galaxy 凭证",
  "Generate token": "生成令牌",
  "Generating a new token will delete your old token.": "生成新令牌将删除您的旧令牌。",
  "Getting Started": "开始使用",
  "Git": "Git",
  "Git hash": "Git 哈希",
  "GitHub": "GitHub",
  "GitHub personal access token": "GitHub 个人访问令牌",
  "GitLab": "GitLab",
  "GitLab personal access token": "GitLab 个人访问令牌",
  "Go to Decision Environments": "进入决策环境",
  "Go to Hosts": "返回到主机",
  "Go to Inventories": "返回到清单",
  "Go to Jobs": "返回到作业",
  "Go to Projects": "返回到项目",
  "Go to Rule Audit": "进入规则审核",
  "Go to Rulebook Activations": "进入规则手册激活",
  "Go to settings": "返回到设置",
  "GPG Public Key": "GPG 公钥",
  "Group": "组",
  "Group is required.": "需要组。",
  "Groups": "组",
  "Has all the permissons of the team": "具有团队的所有权限",
  "has read and write access limited to the resources (such as inventory, projects, and job templates) for which that user has been granted the appropriate roles and privileges": "用户拥有的读写访问权限仅限于该用户获得了适当角色和权限的资源（如清单、项目和作业模板）",
  "Health check failed": "健康检查失败",
  "Health check running": "运行的健康检查",
  "Health check success": "健康检查成功",
  "Healthy": "健康",
  "Hide": "隐藏",
  "History": "历史",
  "Hop": "Hop（跃点）",
  "HOP node": "Hop（跃点）节点",
  "Host": "主机",
  "Host config key": "主机配置键",
  "Host count": "主机计数",
  "Host metrics": "主机指标",
  "Host Metrics": "主机指标",
  "Hostname": "主机名",
  "Hosts": "主机",
  "Hosts with active failures": "具有活跃故障的主机",
  "Hybrid": "混合",
  "Hybrid is the default node type for control plane nodes, responsible for runtime functions like project updates, management jobs and ansible-runner task operations. Hybrid nodes are also used for automation execution.": "Hybrid（混合）是 control plane 节点的默认节点类型，负责项目更新、管理作业和 ansible-runner 任务操作等运行时功能。混合节点也用于自动化执行。",
  "Hybrid node": "混合节点",
  "Id": "Id",
  "ID": "ID",
  "If enabled, show the changes made by Ansible tasks, where supported. This is equivalent to Ansible's --diff mode.": "如果启用，显示 Ansible 任务所做的更改（在支持的情况下）。这等同于 Ansible 的 --diff 模式。",
  "If enabled, the inventory will prevent adding any organization instance groups to the list of preferred instances groups to run associated job templates on. Note: If this setting is enabled and you provided an empty list, the global instance groups will be applied.": "如果启用，则该清单将阻止将任何机构实例组添加到运行相关作业模板的首选实例组列表中。注：如果启用了此设置，且提供了空列表，则会应用全局实例组。",
  "If you only want to remove access for this particular user, please remove them from the team.": "如果您只想删除这个特定用户的访问，请将其从团队中删除。",
  "Image": "镜像",
  "imageHelpBlock": "imageHelpBlock",
  "Import error": "导入错误",
  "Import log": "导入日志",
  "Input inventories": "输入清单",
  "Install": "安装",
  "Installation": "安装",
  "Instance group": "实例组",
  "Instance group is required.": "实例组是必需的。",
  "Instance groups": "实例组",
  "Instance Groups": "实例组",
  "Instances": "实例",
  "Invalid syntax": "无效的语法",
  "Invalid username or password. Please try again.": "无效的用户名或密码。请重试。",
  "Inventories": "清单",
  "Inventories with sources cannot be copied": "无法复制含有源的清单",
  "Inventory": "清单",
  "Inventory admin": "清单管理员",
  "Inventory not found.": "未找到清单。",
  "Inventory sources with active failures": "具有活跃故障的清单源",
  "Inventory sync": "清单同步",
  "Inventory type": "清单类型",
  "Job": "作业（Job）",
  "Job project not found.": "未找到作业。",
  "Job runs in the last 30 days": "在最后 30 天中运行的作业",
  "Job slice": "作业分片",
  "Job slice parent": "作业分片父级",
  "Job slicing": "作业分片",
  "Job tags": "作业标签",
  "Job template": "作业模板",
  "Job template admin": "作业模板管理员",
  "Job template not found.": "未找到作业模板。",
  "Job templates": "作业模板",
  "Job type": "作业类型",
  "Jobs": "Jobs",
  "Key": "密钥",
  "Keywords": "关键字",
  "Label name": "标签名称",
  "Labels": "标签",
  "Last automated": "最后自动",
  "Last fired date": "最后触发的日期",
  "Last health check": "最后的健康检查",
  "Last job status": "最后的作业状态",
  "Last login": "最后登陆",
  "Last modified": "最后修改",
  "Last name": "姓",
  "Last restarted": "最后重启",
  "Last sync": "最后同步",
  "Last used": "最后使用",
  "Launch template": "启动模板",
  "Launched by": "启动者",
  "Launched by (Username)": "启动者（用户名）",
  "LDAP": "LDAP",
  "License": "许可证",
  "Limit": "限制",
  "Loading organizations...": "加载机构...",
  "Loading project rulebooks": "加载项目规则手册",
  "Local": "本地",
  "Log in": "登录",
  "Logout": "退出",
  "Machine": "机器",
  "Management job": "管理作业",
  "Manual": "手动",
  "Manual cost of automation": "手动自动化成本",
  "Manual time": "手动时间",
  "manual time  = configurable time (in minutes) to manually complete the task on one host * number of host runs manual cost = manual time * configurable manual cost of automation (e.g. average salary of mid-level Software Engineer)": "手动时间 = 可配置的、手动在一台主机上完成任务的时间（以分钟为单位）* 运行的主机数量；手动成不 = 手动时间 * 可配置的、自动化的手工成不（例如，中级软件工程师的平均工资）",
  "May run ad hoc commands on the inventory": "可能在清单上运行的临时命令",
  "May run any executable resources in the organization": "可在机构中运行任何可执行资源",
  "May run the job template": "可能运行的作业模板",
  "May run the workflow job template": "可能运行工作流作业模板",
  "May update the inventory": "可能更新清单",
  "May update the project": "可能更新项目",
  "May view settings for the credential": "可能查看凭证的设置",
  "May view settings for the inventory": "可能查看清单的设置",
  "May view settings for the job template": "可能查看作业模板的设置",
  "May view settings for the organization": "可能查看机构的设置",
  "May view settings for the project": "可能查看项目的设置",
  "Member": "成员",
  "Members": "成员",
  "Memory": "内存",
  "Metadata": "元数据",
  "min": "分钟",
  "Missing Authentication for Automation Analytics.": "缺少自动化分析的身份验证。",
  "Missing Gather data for Automation Analytics.": "缺少自动化分析的收集数据。",
  "Missing Password for Automation Analytics.": "缺少自动化分析的密码。",
  "Missing resource": "缺少资源",
  "Missing URL for Automation Analytics.": "缺少自动化分析的 URL。",
  "Missing User for Automation Analytics.": "缺少自动化分析的用户。",
  "Modified": "修改",
  "Modified by": "修改者",
  "Modules": "模块",
  "Monetary gain": "货币收益",
  "Monetary gain per template": "每个模板的货币收益",
  "monetary gain per template = savings per template - failed host cost per template": "每个模板的货币收益 = 每个模板的节省 - 各个模板的失败的主机成本",
  "Monetary gain per template is the difference between total savings per template and failed hosts cost per template.": "每个模板的货币收益是每个模板总节省和每个模板失败的主机成本之间的区别。",
  "Must be a valid URL.": "必须是一个有效的 URL。",
  "Must not be after end date": "不能在结束日期之后",
  "Must not be after today": "不能是今天之后",
  "Must not be before start date": "不能在开始日期之前",
  "My namespaces": "我的命名空间",
  "Name": "名称",
  "Namespace": "命名空间",
  "Namespaces": "命名空间",
  "Needs review": "需要审核",
  "Never": "永不",
  "Never updated": "从未被更新",
  "New": "新",
  "No actions yet": "还没有行动",
  "No actions yet for this rule audit": "还没有对此规则审计的行动",
  "No activation history": "没有激活历史",
  "No approvals yet": "还没有批准",
  "No collections yet": "还没有集合",
  "No credentials yet": "还没有凭证",
  "No decision environments yet": "还没有决策环境",
  "No events": "没有事件",
  "No events for this rule audit": "没有此规则审计的事件",
  "No execution environments yet": "还没有执行环境",
  "No groups yet": "还没有组",
  "No history for this rulebook activation": "没有此规则手册激活的历史",
  "No host metrics found": "未找到主机指标",
  "No hosts yet": "还没有主机",
  "No instance groups yet": "还没有实例组",
  "No instances yet": "还没有实例",
  "No inventories yet": "还没有清单",
  "No jobs yet": "还没有作业",
  "No namespaces yet": "还没有命名空间",
  "No organizations yet": "还没有机构",
  "No projects yet": "还没有项目",
  "No remote registries yet": "没有远程 registry",
  "No repositories yet": "还没有仓库",
  "No rule audit data": "没有规则审核数据",
  "No rule sets in this rulebook": "此规格手册中没有设置规则",
  "No rulebook activations yet": "还没有规则手册激活",
  "No rulebooks yet": "还没有规则手册",
  "No rules yet": "还没有规则",
  "No rulesets yet": "还没有规则集",
  "No signature keys yet": "还没有签名密钥",
  "No tasks yet": "还没有任务",
  "No teams yet": "还没有团队",
  "No templates yet": "还没有模板",
  "No users yet": "还没有用户",
  "Node type": "节点类型",
  "None - Please make a selection below.": "无 - 请在下面进行选择。",
  "Normal user": "普通用户",
  "Not Found": "未找到",
  "Note: This field assumes the remote name is \"origin\".": "注意：该字段假设远程名称为“origin”。",
  "Notes": "备注",
  "Notification admin": "通知管理员",
  "Notifications": "通知",
  "Number of rules": "规则数量",
  "Off": "关",
  "On": "开",
  "On failure": "失败时",
  "Optional extra variables to be applied to job template": "要应用到作业模板的可选额外变量",
  "Optional labels that describe this inventory, such as 'dev' or 'test'. Labels can be used to group and filter inventories and completed jobs.": "描述此清单的可选标签，如 'dev' 或 'test'。标签可用于对清单和完成的作业进行分组和过滤。",
  "Optional labels that describe this job template, such as 'dev' or 'test'. Labels can be used to group and filter job templates and completed jobs.": "描述此作业模板的可选标签，如 'dev' 或 'test'。标签可用于对作业模板和完成的作业进行分组和过滤。",
  "Options": "选项",
  "Organization": "机构（Organization）",
  "Organization not found.": "未找到机构。",
  "Organizations": "机构",
  "Output": "输出",
  "Parameter": "参数",
  "Parameters": "参数",
  "Pass extra command line variables to the playbook. This is the -e or --extra-vars command line parameter for ansible-playbook. Provide key/value pairs using either YAML or JSON. Refer to the documentation for example syntax.": "将额外的命令行变量传递给 playbook。这是 ansible-playbook 的 -e 或 --extra-vars 命令行参数。使用 YAML 或 JSON 提供键/值对。有关示例语法，请参阅文档。",
  "Password": "密码",
  "Password does not match.": "密码不匹配。",
  "Past month": "过去一个月",
  "Past two weeks": "过去两周",
  "Past week": "过去一周",
  "Pending": "待处理",
  "Permanently delete collections_one": "永久删除集合",
  "Permanently delete collections_other": "永久删除集合",
  "Permanently delete controller tokens_one": "永久删除控制器令牌",
  "Permanently delete controller tokens_other": "永久删除控制器令牌",
  "Permanently delete credential": "永久删除凭证",
  "Permanently delete credentials": "永久删除凭证",
  "Permanently delete credentials_one": "永久删除凭证",
  "Permanently delete credentials_other": "永久删除凭证",
  "Permanently delete decision environments_one": "永久删除决策环境",
  "Permanently delete decision environments_other": "永久删除决策环境",
  "Permanently delete executionEnvironment": "永久删除决策环境",
  "Permanently delete executionEnvironments": "永久删除决策环境",
  "Permanently delete groups_one": "永久删除组",
  "Permanently delete groups_other": "永久删除组",
  "Permanently delete hosts_one": "永久删除主机",
  "Permanently delete hosts_other": "永久删除主机",
  "Permanently delete instance group": "永久删除实例组",
  "Permanently delete instance groups": "永久删除实例组",
  "Permanently delete inventories_one": "永久删除清单",
  "Permanently delete inventories_other": "永久删除清单",
  "Permanently delete job template": "永久删除作业模板",
  "Permanently delete jobs_one": "永久删除作业",
  "Permanently delete jobs_other": "永久删除作业",
  "Permanently delete organization": "永久删除机构",
  "Permanently delete organizations": "永久删除机构",
  "Permanently delete projects_one": "永久删除项目",
  "Permanently delete projects_other": "永久删除项目",
  "Permanently delete rulebook activations_one": "永久删除规则手册激活",
  "Permanently delete rulebook activations_other": "永久删除规则手册激活",
  "Permanently delete servers_one": "永久删除服务器",
  "Permanently delete servers_other": "永久删除服务器",
  "Permanently delete teams_one": "永久删除团队",
  "Permanently delete teams_other": "永久删除团队",
  "Permanently delete templates": "永久删除模板",
  "Permanently delete users_one": "永久删除用户",
  "Permanently delete users_other": "永久删除用户",
  "Permanently delete workflow job template": "永久删除工作流作业模板",
  "Permissions": "权限",
  "Playbook": "Playbook",
  "Playbook check": "Playbook 检查",
  "Playbook directory": "Playbook 目录",
  "Playbook run": "Playbook 运行",
  "Plays": "Play",
  "Please add a project by using the button below": "请使用以下按钮添加项目",
  "Please add a team by using the button below.": "请使用以下按钮添加团队。",
  "Please click the button below to visit the settings page to set your credentials.": "请点击下面的按钮访问设置页面来设置您的凭证。",
  "Please contact your organization administrator if there is an issue with your access.": "如果您的访问权限存在问题，请联系您的机构管理员。",
  "Please contact your organization's administrator to add credentials.": "请联系您的机构管理员来添加凭证。",
  "Please contact your organization's administrator to add entitlements.": "请联系您的机构管理员来添加权利。",
  "Please contact your organization's administrator to add Password for Automation Analytics.": "请联系您的机构管理员来添加用于自动化分析的密码。",
  "Please contact your organization's administrator to add URL for Automation Analytics.": "请联系您的机构管理员，以添加用于自动化分析的 URL。",
  "Please contact your organization's administrator to add User for Automation Analytics.": "请联系您的机构管理员，以添加用户以进行自动化分析。",
  "Please contact your organization's administrator to enable Gather data for Automation Analytics.": "请联系您的机构管理员，以启用自动分析的数据收集。",
  "Please contact your organization's administrator.": "请联系您的机构管理员。",
  "Please create a project by using the button below.": "请使用下面的按钮创建项目。",
  "Please create a team by using the button below.": "请使用以下按钮添加角色。",
  "Please create a token from Automation Controller by using the button below.": "请使用下面的按钮从自动化控制器创建令牌。",
  "Please create a user by using the button below.": "请使用下面的按钮创建用户。",
  "Please create an inventory by using the button below.": "请使用下面的按钮创建清单。",
  "Please launch a job to populate this list.": "启动一个作业来填充此列表。",
  "Please refresh the page by using the button below.": "请使用下面的按钮刷新页面。",
  "Please run a job to populate this list.": "请运行一个作业来填充此列表。",
  "Plugins": "插件",
  "Policy type": "策略类型",
  "Prevent instance group fallback": "防止实例组回调",
  "Privilege escalation": "权限升级",
  "Privilege Escalation": "权限升级",
  "project": "project",
  "Project": "项目",
  "Project admin": "项目管理员",
  "Project Base Path": "项目基本路径",
  "Project git hash": "项目 git 哈希",
  "Projects": "项目",
  "Projects are a logical collection of playbooks.": "项目是 playbook 的一个逻辑集合。",
  "Prompt on launch": "启动时提示",
  "Provide a host pattern to further constrain the list of hosts that will be managed or affected by the playbook. Multiple patterns are allowed. Refer to Ansible documentation for more information and examples on patterns.": "提供主机特征以进一步限制受 playbook 管理或影响的主机列表。允许多个特征。如需有关特征的更多信息和示例，请参阅 Ansible 文档。",
  "Provisioning callback": "置备回调",
  "Provisioning callback details": "置备回调详情",
  "Provisioning callback URL": "置备回调 URL",
  "Provisioning Callbacks": "置备回调",
  "Public key": "公钥",
  "Published": "已发布",
  "Read": "读取",
  "Readme": "Readme",
  "Ready": "就绪",
  "Recent Job Activity": "最近的作业活动",
  "Recently finished jobs": "最近完成的作业",
  "Recently fired rules": "当前触发的规则",
  "Recently updated activations": "最近更新的激活",
  "Recently updated environments": "最近更新的环境",
  "Recently updated projects": "最近更新的项目",
  "Red Hat certified": "红帽认证",
  "Red Hat insights": "Red Hat Insights",
  "Refresh": "刷新",
  "Registry URL": "Registry URL",
  "Reject": "拒绝",
  "Rejected": "拒绝",
  "Relaunch job": "重新启动作业",
  "Relaunch on all hosts": "重新启动所有主机",
  "Relaunch on failed hosts": "重新启动失败的主机",
  "Relaunch using host parameters": "使用主机参数重新启动",
  "Remote": "远程",
  "Remote archive": "远程归档",
  "Remote Registries": "远程 Registry",
  "Remove access": "删除访问",
  "Remove any local modifications prior to performing an update.": "在进行更新前删除任何本地修改。",
  "Remove automation server": "删除自动化服务器",
  "Remove role from team": "从团队中删除角色",
  "Remove role from user": "从用户中删除角色",
  "Remove selected roles from team": "从团队中删除所选角色",
  "Remove selected roles from user": "从用户中删除所选角色",
  "Remove selected users": "删除所选用户",
  "Remove selected users from organizations": "从机构中删除所选用户",
  "Remove selected users from teams": "从团队中删除所选用户",
  "Remove team access": "删除团队访问",
  "Remove user": "删除用户",
  "Remove user_one": "删除用户",
  "Remove user_other": "删除用户",
  "Remove user access": "删除用户访问",
  "Remove user from organization": "从机构中删除用户",
  "Remove user from organizations": "从机构中删除用户",
  "Remove user from selected organizations": "从所选机构中删除用户",
  "Remove user from selected teams": "从所选团队中删除用户",
  "Remove user from team": "从团队中删除用户",
  "Remove user from teams": "从团队中删除用户",
  "Remove user(s)": "删除用户",
  "Remove users": "删除用户",
  "Remove users from organization": "从机构中删除用户",
  "Remove users from organizations_one": "从机构中删除用户",
  "Remove users from organizations_other": "从机构中删除用户",
  "Remove users from selected organizations": "从所选机构中删除用户",
  "Remove users from selected teams": "从所选团队中删除用户",
  "Remove users from team": "从团队中删除用户",
  "Remove users from teams_one": "从团队中删除用户",
  "Remove users from teams_other": "从团队中删除用户",
  "Removing user from organizations_one": "从机构中删除用户",
  "Removing user from organizations_other": "从机构中删除用户",
  "Removing user from organizations..._one": "从机构中删除用户...",
  "Removing user from organizations..._other": "从机构中删除用户...",
  "Removing user from teams_one": "从团队中删除用户",
  "Removing user from teams_other": "从团队中删除用户",
  "Removing user from teams..._one": "从团队中删除用户...",
  "Removing user from teams..._other": "从团队中删除用户...",
  "Removing users from organizations_one": "从机构中删除用户",
  "Removing users from organizations_other": "从机构中删除用户",
  "Removing users from organizations..._one": "从机构中删除用户...",
  "Removing users from organizations..._other": "从机构中删除用户...",
  "Removing users from teams_one": "从团队中删除用户",
  "Removing users from teams_other": "从团队中删除用户",
  "Removing users from teams..._one": "从团队中删除用户...",
  "Removing users from teams..._other": "从团队中删除用户...",
  "Reports": "报告",
  "Repositories": "软件仓库",
  "Repository": "仓库",
  "Repository Management": "仓库管理",
  "Requires": "需要",
  "Resource": "资源",
  "Resource name": "资源名称",
  "Resource type": "资源类型",
  "Resources": "资源",
  "Restart count": "重启计数",
  "Restart policy": "重启策略",
  "Restart rulebook activation": "重启规则手册激活",
  "Restart rulebook activations_one": "重启规则手册激活",
  "Restart rulebook activations_other": "重启规则手册激活",
  "Restarted count": "重启计数",
  "Return to dashboard": "返回到仪表盘",
  "Return to previous page": "返回上一页",
  "Returned": "返回",
  "Returns": "返回",
  "Revision": "修订",
  "Role": "角色",
  "Role is required.": "需要角色。",
  "Role(s)": "角色",
  "Roles": "角色",
  "Roles are required.": "需要角色。",
  "Rule": "规则",
  "Rule audit": "规则审计",
  "Rule Audit": "规则审计",
  "Rule audit allows auditing of rulebooks that have run or bugs that have come up.": "规则审计允许审核显示运行或错误的规则手册。",
  "Rule audit allows auditing of rules which have been triggered by incoming events.": "规则审计允许对传入事件触发的规则进行审计。",
  "Rule Audit Event": "规则审计事件",
  "Rule name": "角色名称",
  "Rule Runs": "规则运行",
  "Rule sets": "规则集",
  "Rule type": "节点类型",
  "Rulebook": "规则手册",
  "Rulebook activation": "规则手册激活",
  "Rulebook Activation": "规则手册激活",
  "Rulebook activation disabled": "禁用规则手册",
  "Rulebook activation enabled": "启用规则手册激活",
  "Rulebook activation enabled?": "启用规则手册激活？",
  "Rulebook Activation History": "启用规则手册激活历史",
  "Rulebook activations": "规则手册激活",
  "Rulebook Activations": "规则手册激活",
  "Rulebook activations are rulebooks that have been activated to run.": "规则手册激活是已被激活来运行的规则手册。",
  "Rulebooks": "规则手册",
  "Rulebooks will be filtered according to the Project selected.": "规则手册将根据所选的项目过滤。",
  "Rules": "规则",
  "Rules that have been fired recently.": "最新触发的规则。",
  "Ruleset": "规则集",
  "Run": "运行",
  "Run health check": "运行健康检查",
  "Running": "运行中",
  "Running jobs": "运行作业",
  "Save credential": "保存凭证",
  "Save decision environment": "保存决策环境",
  "Save group": "保存组",
  "Save instance": "保存实例",
  "Save inventory": "保存清单",
  "Save job template": "保存作业模板",
  "Save organization": "保存机构",
  "Save project": "同步项目",
  "Save role": "保存角色",
  "Save rule": "保存规则",
  "Save team": "保存团队",
  "Save user": "保存用户",
  "Savings": "节省",
  "Savings from successful hosts": "来自成功主机的节省",
  "Savings per template": "每个模板的节省",
  "savings per template = manual cost - automation cost": "每个模板的节省 = 手动成本 - 自动化成本",
  "Savings per template is the difference between the manual cost and automation cost of successfully running templates across hosts. Manual cost is calculated by multiplying the number of hours spent manually running templates across hosts by the average hourly wages per engineer. Automation cost is the total amount of time, in seconds, spent running templates automatically multiplied by the average monthly cost for automated processes.": "每个模板的节省是跨主机之间成功运行模板的手动成本和自动化成本之间的区别。手动成本是通过为每个工程师平均每小时运行模板所花费的小时数计算的。自动化成本是运行模板的总时间（以秒为单位）乘以每个自动进程的平均每月的成本。",
  "Schedule": "调度",
  "Schedules": "调度",
  "SCM type": "SCM 类型",
  "Scm update": "Scm 更新",
  "SCM URL": "SCM URL",
  "scmUrlHelpBlock": "scmUrlHelpBlock",
  "Select a credential": "选择凭证",
  "Select a job template": "选择作业模板",
  "Select a job type for this job template.": "为此作业模板选择作业类型。",
  "Select a organization": "选择机构",
  "Select a verbosity value": "选择详细程度值",
  "Select a webhook service": "选择 Webhook 服务",
  "Select a workflow job template": "选择工作流作业模板",
  "Select an execution environment": "选择执行环境",
  "Select an instance group": "选择实例组",
  "Select an inventory": "选择清单",
  "Select an project": "选择项目",
  "Select automation server": "选择自动化服务器",
  "Select automation type": "选择自动化类型",
  "Select credential": "选择凭证",
  "Select credential type": "选择凭证类型",
  "Select credentials for accessing the nodes this job will be ran against. You can only select one credential of each type. For machine credentials (SSH), checking \"Prompt on launch\" without selecting credentials will require you to select a machine credential at run time. If you select credentials and check \"Prompt on launch\", the selected credential(s) become the defaults that can be updated at run time.": "选择用于访问此作业要针对其运行的节点的凭证。您只能为每个类型选择一个凭证。对于机器凭证 (SSH)，选择\"启动时提示\"且没有选择凭证，将要求您在运行时选择机器凭证。如果您选择凭证并检查\"启动时提示\"，则所选凭证将变为在运行时更新的默认值。",
  "Select decision environment": "选择决策环境",
  "Select from the list of directories found in the Project Base Path. Together the base path and the playbook directory provide the full path used to locate playbooks": "从在项目基本路径中找到的目录列表中选择。基本路径和 playbook 目录一起提供了用于定位 playbook 的完整路径",
  "Select groups": "选择组",
  "Select job type": "选择作业类型",
  "Select job types": "选择作业类型",
  "Select or create job tags": "选择或创建作业标签",
  "Select or create labels": "选择或创建标签",
  "Select or create skip tags": "选择或创建跳过标签",
  "Select organization": "选择机构",
  "Select period": "选择周期",
  "Select project": "选择产品",
  "Select project rulebook": "选择项目规则手册",
  "Select repositories": "选择软件仓库",
  "Select restart policy": "选择重启策略",
  "Select role": "选择角色",
  "Select role(s)": "选择角色",
  "Select roles": "选择角色",
  "Select signatures": "选择签名",
  "Select statuses": "选择状态",
  "Select the instance groups for this inventory to run on.": "选择要运行此清单的实例组。",
  "Select the instance groups for this job template to run on.": "选择要运行此作业模板的实例组。",
  "Select the instance groups for this organization to run on.": "选择要运行此机构的实例组。",
  "Select the inventory containing the hosts you want this job to manage.": "选择包含此任务要管理的主机的清单。",
  "Select the playbook to be executed by this job.": "选择要由此作业执行的 playbook。",
  "Select the project containing the playbook you want this job to execute.": "选择包含此任务要执行的 playbook 的项目。",
  "Select types": "选择类型",
  "Select user type": "选择用户类型",
  "Selected": "已选择",
  "Settings": "设置",
  "Show": "显示",
  "Show changes": "显示更改",
  "Signature": "签名",
  "Signature Keys": "签名密钥",
  "Signed": "已签名",
  "Signed state": "签名状态",
  "similar to a jump host, hop nodes will route traffic to other execution nodes. Hop nodes cannot execute automation.": "与跳过主机类似，hop 节点会将流量路由到其他执行节点。hop 节点无法执行自动化。",
  "Skip tags": "跳过标签",
  "Skip tags are useful when you have a large playbook, and you want to skip specific parts of a play or task. Use commas to separate multiple tags. Refer to the documentation for details on the usage of tags.": "当您拥有大型 playbook 且想要跳过 play 或任务的特定部分时，跳过标签很有用。使用逗号分隔多个标签。有关使用标签的详情，请参阅文档。",
  "Smart host filter": "智能主机过滤器",
  "Smart inventory": "智能清单",
  "Social": "社交",
  "Soft delete hostnames_one": "软删除主机名",
  "Soft delete hostnames_other": "软删除主机名",
  "Something went wrong": "出现错误",
  "Source": "源",
  "Source control branch": "源控制分支",
  "Source control credential": "源控制凭证",
  "Source control refspec": "源控制 Refspec",
  "Source control revision": "源控制修订",
  "Source control type": "源控制类型",
  "Source control update": "源控制更新",
  "Source control URL": "源控制 URL",
  "Source of Inventory": "清单源",
  "Source type": "源类型",
  "Source workflow job": "源工作流作业",
  "Sources": "源",
  "Start date": "开始日期",
  "Started": "已开始",
  "Starting": "开始",
  "starts with": "从开始",
  "Status": "状态",
  "Submit": "提交",
  "Submodules will track the latest commit on\n                  their master branch (or other branch specified in\n                  .gitmodules). If no, submodules will be kept at\n                  the revision specified by the main project.\n                  This is equivalent to specifying the --remote\n                  flag to git submodule update.": "子模块将跟踪其 master 分支的最新提交（或其他在 .gitmodules 中指定的分支）。如果没有，则子模块将保留在主项目指定的修订版本中。这等同于将对 git 子模块更新指定 --remote 标志。",
  "Subversion": "Subversion",
  "Success": "成功",
  "Successful": "成功",
  "Successfully copied to clipboard!": "成功复制至剪贴板！",
  "Survey": "问卷调查",
  "Sync": "同步",
  "Sync failures": "同步失败",
  "Sync for revision": "修订版本同步",
  "Sync project": "同步项目",
  "Sync repository": "同步软件仓库",
  "Sync status": "同步状态",
  "Synced": "同步",
  "Syncing": "同步",
  "Synopsis": "简介",
  "System administrator": "系统管理员",
  "System Administrator": "系统管理员",
  "System administrators have unrestricted access to all resources.": "系统管理员对所有资源的访问权限是不受限制的。",
  "System auditor": "系统审核员",
  "System auditors have read access to all resources.": "系统审核员对所有资源具有读取访问权限。",
  "Tags": "标签",
  "Tags are useful when you have a large playbook, and you want to run a specific part of a play or task. Use commas to separate multiple tags. Refer to the documentation for details on the usage of tags.": "当您有大型 playbook 且您想要运行 play 或任务的特定部分时，标签很有用。使用逗号分隔多个标签。有关使用标签的详情，请参阅文档。",
  "Task": "任务",
  "Task Management": "任务管理",
  "Task name": "任务名称",
  "Tasks": "任务",
  "team": "团队",
  "Team": "团队",
  "Team does not have any roles.": "团队没有任何角色。",
  "Team roles": "团队角色",
  "Teams": "团队",
  "Teams provide a means to implement role-based access control schemes and delegate responsibilities across organizations.": "团队提供了一种方式来实现基于角色的访问控制方案，并跨机构委派职责。",
  "Template": "模板",
  "Template success rate": "模板成功率",
  "Templates": "模板",
  "The amount of time (in seconds) to run before the job is canceled. Defaults to 0 for no job timeout.": "取消作业前运行的时间（以秒为单位）。默认为 0，没有任务超时。",
  "The collection cannot be imported. Please create namespace before importing.": "无法导入集合。请在导入前创建命名空间。",
  "The container image to be used for execution.": "用于执行的容器镜像。",
  "The credential type that is supported with the automation controller. It enables synchronization of cloud inventory.": "自动化控制器支持的凭证类型。它启用了云清单同步。",
  "The execution environment that will be used for jobs\n          inside of this organization. This will be used a fallback when\n          an execution environment has not been explicitly assigned at the\n          project, job template or workflow level.": "用于此机构内作业的执行环境。当项目、作业模板或工作流没有显式分配执行环境时，则会使用它。",
  "The execution environment that will be used for jobs\n  inside of this organization. This will be used a fallback when\n  an execution environment has not been explicitly assigned at the\n  project, job template or workflow level.": "用于此机构内作业的执行环境。当项目、作业模板或工作流没有显式分配执行环境时，则会使用它。",
  "The first fetches all references. The second\n            fetches the Github pull request number 62, in this example\n            the branch needs to be \"pull/62/head\".": "第一个获取所有引用。第二个获取 Github 拉取请求号 62，在本示例中，分支需要为 \"pull/62/head\"。",
  "The formula for monetary gain per template:": "每个模板的货币收益的公式：",
  "The formula used to calculate automation cost:": "用于计算自动化成本的公式：",
  "The formula used to calculate failed host cost per template:": "用于计算每个模板失败的主机成本的公式：",
  "The formula used to calculate manual cost:": "用于计算手动成本的公式：",
  "The instance groups for this job template to run on.": "要运行此作业模板的实例组。",
  "The instance groups for this organization to run on.": "要运行此机构的实例组。",
  "The inventory cannot be copied due to insufficient permission": "因为权限不足而无法复制清单",
  "The inventory cannot be deleted due to insufficient permission": "因为权限不足而无法删除清单",
  "The inventory cannot be deleted due to insufficient permission.": "因为权限不足而无法删除清单。",
  "The inventory cannot be edited due to insufficient permission": "因为权限不足而无法编辑清单",
  "The job cannot be canceled because it is not running": "无法取消该任务，因为它没有运行",
  "The job cannot be canceled due to insufficient permission": "由于权限不足而无法取消作业",
  "The job cannot be deleted because it is running": "因为它正在运行无法删除该作业",
  "The job cannot be deleted due to a running job status": "由于正在运行的作业状态，无法删除该作业",
  "The job cannot be deleted due to insufficient permission": "由于权限不足而无法删除作业",
  "The number of parallel or simultaneous processes to use while executing the playbook. An empty value, or a value less than 1 will use the Ansible default which is usually 5. The default number of forks can be overwritten with a change to ansible.cfg. Refer to the Ansible documentation for details about the configuration file.": "在执行命令时使用的并行或同步进程数量。空值，或者小于 1 的值将使用 Ansible 默认值，通常为 5。默认分叉数量可以通过对 ansible.cfg 的更改来覆盖。有关配置文件的详情请参阅 Ansible 文档。",
  "The project cannot be copied due to insufficient permission": "因为权限不足而无法复制项目",
  "The project cannot be deleted due to insufficient permission": "因为权限不足而无法删除项目",
  "The project cannot be edited due to insufficient permission": "因为权限不足而无法编辑项目",
  "The project cannot be synced because a sync job is currently running": "因为同步作业当前正在运行，所以无法同步项目",
  "The project cannot be synced due to insufficient permission": "因为权限不足而无法同步项目",
  "The project sync cannot be canceled because it is not running": "因为它没有运行，项目同步无法取消",
  "The project sync cannot be canceled due to insufficient permission": "因为权限不足而无法取消项目同步",
  "The team cannot be deleted due to insufficient permissions.": "由于权限不足，无法删除团队。",
  "The team cannot be edited due to insufficient permissions.": "由于权限不足，无法编辑团队。",
  "The token needed to utilize the SCM URL.": "使用 SCM URL 所需的令牌。",
  "The user cannot be deleted due to insufficient permissions.": "由于权限不足，无法删除用户。",
  "The user cannot be edited due to insufficient permissions.": "由于权限不足，用户无法编辑该用户。",
  "There are currently no decision environments": "当前没有决策环境",
  "There are currently no inventories added.": "当前没有添加的清单。",
  "There are currently no jobs": "当前没有作业",
  "There are currently no projects": "当前没有项目",
  "There are currently no projects added to your organization.": "当前没有添加到您的机构的项目。",
  "There are currently no roles added for your organization.": "当前没有添加到您的机构的角色。",
  "There are currently no rule audit records": "当前没有规则审计记录",
  "There are currently no rulebook activations": "当前没有规则手册激活",
  "There are currently no teams added to your organization.": "当前没有添加到您的机构的团队。",
  "There are currently no users added.": "当前没有添加的角色。",
  "There is currently only one SCM available for use.": "当前只有一个 SCM 可用。",
  "There is currently only one SCM type available for use.": "当前只有一个 SCM 类型可供使用。",
  "There was an error fetching the input inventories": "获取输入清单时出错",
  "There was an error fetching webhook key": "获取 Webhook 键时出错",
  "There was an error on the server.": "服务器上出现错误。",
  "This is the description of the collection.": "这是集合的描述。",
  "This page is not yet available in the tech preview.": "本页还没有在技术预览中可用。",
  "This user currently does not belong to any teams.": "此用户目前不属于任何团队。",
  "Time in seconds to consider a project\n  to be current. During job runs and callbacks the task\n  system will evaluate the timestamp of the latest project\n  update. If it is older than Cache Timeout, it is not\n  considered current, and a new project update will be\n  performed.": "将项目视为当前的时间（以秒为单位）。在作业运行和回调期间，任务系统将评估最新项目更新的时间戳。如果它比 Cache Timeout 旧，它不被视为最新的，则将执行新的项目更新。",
  "Timeout": "超时",
  "Timestamp": "时间戳",
  "to": "至",
  "To get started, add roles to the team.": "要开始，将角色添加到团队。",
  "To get started, add roles to the user.": "要开始，将角色添加到用户。",
  "To get started, add the user to an organization.": "要开始，将用户添加到机构。",
  "To get started, add your Ansible automation servers.": "要开始，添加您的 Ansible 自动化服务器。",
  "To get started, create a credential.": "要开始，创建一个凭证。",
  "To get started, create a decision environment.": "要开始，创建一个决策环境。",
  "To get started, create a group.": "要开始，创建一个组。",
  "To get started, create a inventory.": "要开始，创建一个清单。",
  "To get started, create a project.": "要开始，创建一个项目。",
  "To get started, create a rulebook activation.": "要开始，创建一个规则手册激活。",
  "To get started, create a team.": "要开始，创建一个团队。",
  "To get started, create a template.": "要开始，创建一个模板。",
  "To get started, create a user.": "要开始，创建一个用户。",
  "To get started, create an credential.": "要开始，创建一个凭证。",
  "To get started, create an execution environment.": "要开始，创建一个执行环境。",
  "To get started, create an host.": "要开始，创建一个主机。",
  "To get started, create an instance group.": "要开始，创建一个实例组。",
  "To get started, create an instance.": "要开始，创建一个实例。",
  "To get started, create an namespace.": "要开始，创建一个命名空间。",
  "To get started, create an organization.": "要开始，创建一个机构。",
  "To get started, upload a collection.": "要开始，上传一个集合。",
  "To learn how to get started, view the documentation, ": "要了解如何开始，请查看文档，",
  "Toggle to {{language}}": "切换到 {{language}}",
  "Token": "令牌",
  "Tokens allow you to authenticate yourself and adjust the degree of restrictive permissions in addition to the base RBAC permissions.": "令牌允许您自行验证，并调整除基本 RBAC 权限外的限制性权限程度。",
  "Total cluster count": "集群总数",
  "Total count": "总计数",
  "Total groups": "组总数",
  "Total hosts": "主机总数",
  "Total inventory count": "清单总数",
  "Total inventory sources": "清单源总数",
  "Total jobs": "作业总数",
  "Total org count": "机构总数",
  "Total savings": "总节省",
  "Track submodules latest commit on branch": "跟踪分支中的最新提交",
  "True": "True",
  "Type": "类型",
  "Unable to copy": "无法复制",
  "Unable to load latest project sync job": "无法加载最新的项目同步作业",
  "Under Development": "在开发下",
  "Unknown": "未知",
  "Unsigned": "未签名",
  "Unsynced": "未同步",
  "Update": "更新",
  "Update cache timeout": "更新缓存超时",
  "Update revision on job launch": "启动作业时更新修订",
  "Update webhook key": "轮转 Webhook 密钥",
  "Updated": "更新",
  "Upload collection": "上传集合",
  "Upload Collection": "上传集合",
  "Upload new version": "上传新版本",
  "Url": "Url",
  "Use": "使用",
  "Use namespaces to organize the collections created by automation developers in your organization.": "使用命名空间来组织机构中自动化开发人员创建的集合。",
  "Use namespaces to organize the collections created by automation developers in your organization. Create namespaces, upload collections and add additional information and resources that help your end users in their automation tasks.": "使用命名空间来组织机构中自动化开发人员创建的集合。创建命名空间、上传集合并添加可帮助最终用户完成自动化任务的额外信息和资源。",
  "Used capacity": "使用的容量",
  "user": "user",
  "User": "用户",
  "User Access": "用户访问",
  "User details": "用户详情",
  "User does not have any roles.": "用户没有任何角色。",
  "User is a member of the organization": "用户是机构的成员",
  "User is not a member of any organizations.": "用户不是任何机构的成员。",
  "User name": "用户名",
  "User role(s)": "用户角色",
  "User roles": "用户角色",
  "User type": "用户类型",
  "User/Team": "用户/团队",
  "Username": "用户名",
  "Username may contain only letters, numbers, and @.+-_ characters.": "用户名只能包含字母、数字和 @.+-_ 字符。",
  "Users": "用户",
  "Validated": "验证的",
  "Variables": "变量",
  "Verbosity": "详细程度",
  "Version": "版本",
  "View activity stream": "查看活动流",
  "Views": "视图",
  "Visualizer": "可视化工具",
  "Waiting": "等待",
  "We could not find that page": "无法找到该页面",
  "We use manual effort versus time spent on automation as factors to create formulas for cost and savings related to automation. While we aim to provide as accurate an account of the cost and savings as possible, actual values may differ in practice. The following information breaks down where we get the data, the factors we use, the assumptions we make, and the formula used to compute the values as displayed in the chart.": "我们将手动努力与自动化相关的时间的对比作为因素，创建与自动化相关的成本和节省的公式。虽然我们的目的是尽可能准确提供成本和节省的数据，但实际值在实践中可能会有所不同。以下是与我们获取数据的位置、我们使用的因素、我们使用的假设和用于计算图表中显示的值的公式的明细。",
  "Webhook credential": "Webhook 凭证",
  "Webhook details": "Webhook 详情",
  "Webhook key": "Webhook 键",
  "Webhook service": "Webhook 服务",
  "Webhook URL": "Webhook URL",
  "Webhooks": "Webhook",
  "Welcome to": "欢迎使用",
  "Welcome to {{product}}": "欢迎使用 {{product}}",
  "Welcome to Ansible": "欢迎使用 Ansible",
  "WHO KNOWS WHAT HAPPENED": "谁知道发生什么情况",
  "Workflow admin": "工作流管理员",
  "Workflow job": "工作流作业",
  "Workflow job template": "工作流作业模板",
  "Workflow job template not found.": "没有找到工作流作业模板。",
  "Yes, I confirm that I want to cancel these {{count}} jobs._one": "是的，我确认我要取消这些 {{count}} 个作业。",
  "Yes, I confirm that I want to cancel these {{count}} jobs._other": "是的，我确认我要取消这些 {{count}} 个作业。",
  "Yes, I confirm that I want to cancel these {{count}} project sync jobs._one": "是的，我确认我要取消这些 {{count}} 个项目同步作业。",
  "Yes, I confirm that I want to cancel these {{count}} project sync jobs._other": "是的，我确认我要取消这些 {{count}} 个项目同步作业。",
  "Yes, I confirm that I want to delete these {{count}} collections._one": "是的，我确认我要删除这些 {{count}} 个集合。",
  "Yes, I confirm that I want to delete these {{count}} collections._other": "是的，我确认我要删除这些 {{count}} 个集合。",
  "Yes, I confirm that I want to delete these {{count}} controller tokens._one": "是的，我确认我要删除这些 {{count}} 个控制器令牌。",
  "Yes, I confirm that I want to delete these {{count}} controller tokens._other": "是的，我确认我要删除这些 {{count}} 个控制器令牌。",
  "Yes, I confirm that I want to delete these {{count}} credentials._one": "是的，我确认我要删除这些 {{count}} 个凭据。",
  "Yes, I confirm that I want to delete these {{count}} credentials._other": "是的，我确认我要删除这些 {{count}} 个凭据。",
  "Yes, I confirm that I want to delete these {{count}} decisionEnvironments._one": "是的，我确认要删除这些 {{count}} 个决策环境。",
  "Yes, I confirm that I want to delete these {{count}} decisionEnvironments._other": "是的，我确认要删除这些 {{count}} 个决策环境。",
  "Yes, I confirm that I want to delete these {{count}} executionEnvironments._one": "是的，我确认我要删除这些 {{count}} 个执行环境。",
  "Yes, I confirm that I want to delete these {{count}} executionEnvironments._other": "是的，我确认我要删除这些 {{count}} 个执行环境。",
  "Yes, I confirm that I want to delete these {{count}} groups._one": "是的，我确认我要删除这些 {{count}} 个组。",
  "Yes, I confirm that I want to delete these {{count}} groups._other": "是的，我确认我要删除这些 {{count}} 个组。",
  "Yes, I confirm that I want to delete these {{count}} hostnames._one": "是的，我确认我要删除此主机名。",
  "Yes, I confirm that I want to delete these {{count}} hostnames._other": "是的，我确认我要删除这些 {{count}} 个主机名。",
  "Yes, I confirm that I want to delete these {{count}} hosts._one": "是的，我确认要删除这些 {{count}} 个主机。",
  "Yes, I confirm that I want to delete these {{count}} hosts._other": "是的，我确认要删除这些 {{count}} 个主机。",
  "Yes, I confirm that I want to delete these {{count}} instance groups._one": "是的，我确认要删除这些 {{count}} 个实例组。",
  "Yes, I confirm that I want to delete these {{count}} instance groups._other": "是的，我确认要删除这些 {{count}} 个实例组。",
  "Yes, I confirm that I want to delete these {{count}} inventories._one": "是的，我确认我要删除这些 {{count}} 个清单。",
  "Yes, I confirm that I want to delete these {{count}} inventories._other": "是的，我确认我要删除这些 {{count}} 个清单。",
  "Yes, I confirm that I want to delete these {{count}} jobs._one": "是的，我确认我要删除这些 {{count}} 个作业。",
  "Yes, I confirm that I want to delete these {{count}} jobs._other": "是的，我确认我要删除这些 {{count}} 个作业。",
  "Yes, I confirm that I want to delete these {{count}} organizations._one": "是的，我确认我要删除这些 {{count}} 个机构。",
  "Yes, I confirm that I want to delete these {{count}} organizations._other": "是的，我确认我要删除这些 {{count}} 个机构。",
  "Yes, I confirm that I want to delete these {{count}} projects._one": "是的，我确认我要删除这些 {{count}} 个项目。",
  "Yes, I confirm that I want to delete these {{count}} projects._other": "是的，我确认我要删除这些 {{count}} 个项目。",
  "Yes, I confirm that I want to delete these {{count}} rulebook activations._one": "是的，我确认要删除这些 {{count}} 个规则手册激活。",
  "Yes, I confirm that I want to delete these {{count}} rulebook activations._other": "是的，我确认要删除这些 {{count}} 个规则手册激活。",
  "Yes, I confirm that I want to delete these {{count}} servers._one": "是的，我确认我要删除这些 {{count}} 个服务器。",
  "Yes, I confirm that I want to delete these {{count}} servers._other": "是的，我确认我要删除这些 {{count}} 个服务器。",
  "Yes, I confirm that I want to delete these {{count}} teams._one": "是的，我确认我要删除这些 {{count}} 个团队。",
  "Yes, I confirm that I want to delete these {{count}} teams._other": "是的，我确认我要删除这些 {{count}} 个团队。",
  "Yes, I confirm that I want to delete these {{count}} templates._one": "是的，我确认我要删除这些 {{count}} 个模板。",
  "Yes, I confirm that I want to delete these {{count}} templates._other": "是的，我确认我要删除这些 {{count}} 个模板。",
  "Yes, I confirm that I want to delete these {{count}} users._one": "是的，我确认我要删除这些 {{count}} 个用户。",
  "Yes, I confirm that I want to delete these {{count}} users._other": "是的，我确认我要删除这些 {{count}} 个用户。",
  "Yes, I confirm that I want to disable these {{count}} rulebook activations._one": "是的，我确认我要禁用这些 {{count}} 个规则手册激活。",
  "Yes, I confirm that I want to disable these {{count}} rulebook activations._other": "是的，我确认我要禁用这些 {{count}} 个规则手册激活。",
  "Yes, I confirm that I want to enable these {{count}} rulebook activations._one": "是的，我确认我要启用这些 {{count}} 个规则手册激活。",
  "Yes, I confirm that I want to enable these {{count}} rulebook activations._other": "是的，我确认我要启用这些 {{count}} 个规则手册激活。",
  "Yes, I confirm that I want to remove these {{count}} users._one": "是的，我确认我要删除这些 {{count}} 个用户。",
  "Yes, I confirm that I want to remove these {{count}} users._other": "是的，我确认我要删除这些 {{count}} 个用户。",
  "Yes, I confirm that I want to restart these {{count}} rulebook activations._one": "是的，我确认要重新启动这些 {{count}} 个规则手册激活。",
  "Yes, I confirm that I want to restart these {{count}} rulebook activations._other": "是的，我确认要重新启动这些 {{count}} 个规则手册激活。",
  "You currently do not have any tokens from Automation Controller.": "您目前没有来自自动化控制器的任何令牌。",
  "You do not have permission to add users. Please contact your organization administrator if there is an issue with your access.": "您没有添加用户的权限。如果您的访问权限存在问题，请联系您的机构管理员。",
  "You do not have permission to create a project": "您没有创建项目的权限",
  "You do not have permission to create a project. Please contact your organization administrator if there is an issue with your access.": "您没有创建项目的权限。如果您的访问权限存在问题，请联系您的机构管理员。",
  "You do not have permission to create a team": "您没有创建团队的权限",
  "You do not have permission to create a team. Please contact your organization administrator if there is an issue with your access.": "您没有创建团队的权限。如果您的访问权限存在问题，请联系您的机构管理员。",
  "You do not have permission to create a user": "您没有创建用户的权限",
  "You do not have permission to create a user. Please contact your system administrator if there is an issue with your access.": "您没有创建用户的权限。如果您的访问权限存在问题，请联系您的系统管理员。",
  "You do not have permission to create an inventory.": "您没有创建清单的权限。",
  "You do not have permission to create an inventory. Please contact your organization administrator if there is an issue with your access.": "您没有创建清单的权限。如果您的访问权限存在问题，请联系您的机构管理员。",
  "You do not have permission to remove users. Please contact your organization administrator if there is an issue with your access.": "您没有删除用户的权限。如果您的访问权限存在问题，请联系您的机构管理员。",
  "You do not have permissions to add this user to a team.": "您没有将此用户添加到团队的权限。",
  "You do not have permissions to add this user to a team. Please contact your organization administrator if there is an issue with your access.": "您没有将此用户添加到团队的权限。如果您的访问权限存在问题，请联系您的机构管理员。",
  "You have no entitlement available. Or there's no data.": "您没有可用的权利。或者没有数据。"
}
